Navarro:China trade deal is over

okay